#
วิดีโอ
 
เผย
สำรวจ
บริการ
บอก
สมาชิก
ผู้
ยกเลิก
ส่วนใหญ่
โฆษณา
IBM
 
#
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
ดาวน์โหลด
ทำ
สำรวจ
ผู้สมัคร
บริการ
บอก
สมาชิก
ผู้ตอบ
แบบสอบถาม
ทั้งหมด
คนใน
สหรัฐ
เดือน
เมษายน
คำถาม
แบบสอบถาม
หลากหลาย
ไม่ว่า
อุปกรณ์
ใช้
งาน
บ่อย
ยกเลิก
สมาชิก
ล
สำรวจ
เผย
ผู้
สำรวจ
บอก
พวกเขา
ยกเลิก
สมาชิก
สนใจ
เฉพาะที่
บริการ
ยอด
ยกเลิก
บริการ
สูง
ถาม
เหตุผล
ทำไม
ผู้ใช้
ยกเลิก
บริการ
ตอบ
โฆษณา
เกิน
เลิก
เหตุผล
ราคา
บอก
น้อย
บอก
ปัญหา
เทคนิค
ปัญหา
รอ
ส่วนอุปกรณ์
ผู้ใช้
ใช้
ดู
เชื่อมต่อ
เข้าที
วี
รอง
สมาร์ทโฟน
แล็ปท็อป
เท่า
เกม
คอน
โซ
ลแท็บเล็ต
เดสก์ท็อป
สำรวจ
พูด
แชร์
รหัสผ่าน
ใช้
ผู้อื่น
ผู้ตอบ
แบบสอบถาม
บอก
แชร์
รหัสผ่าน
คน
อื่น
แชร์
รหัสผ่าน
คนใน
ครอบครัว
ผู้บริหาร

IBM
บอก
ตัวเลข
เหล่านี้
บอก
ปัญหา
บอก
โอกาส
บริการ
บอก
สมาชิก
ควร
สำหรับ
ใช้
ครอบครัว
เพิ่ม
รายได้
ผู้
รายงาน
ฉบับ
เต็ม
สามารถ
ที่มา
ที่มา
IBM
 
Cloud
 
Video
 
Netflix
 
Hulu
 
Amazon
 
IBM
 
Amazon
 
Hulu
 
David
 
Mowrey
 
Cloud
 
Video
 
family
 
plan
 
Clearleap
 
TechCrunch
 
